做過大場 Freelance私人教練 你問我答

即管問 盡量答

壓力有幾大？

大架，公司合約會寫返9個鐘，落到鋪會變十個鐘。
如果新人都仲好啲 十個鐘會收到工 做得耐個啲無數
月尾開始 返十一粒 無數 變十二粒 再無十三粒
大把說話你聽

每月搵幾多

同行
有正職放工放假出黎做freelance
我有次係旺p記操野，聽到個M大大聲屌鳩d教練交唔到數，真係陰公，個個客都聽到

多唔多女著leggings

係咪成日同人講
「你呢個動作唔係好岩，好容易拉親」
然後r生意

Freelance 啲客難唔難入？
Referral 多？

lm

點解有D好肥都做到PT

某公司入行頭6個月 萬8包薪（但都要交下數 唔洗到target) 如果6個月都$0數 通常過左6個月都比人炒
我自己就2-3萬到 唔定

好多。。每間club都有group group仲多
不過旺角係捽勁啲

十有九都係著leggings 一係就短褲

Float客有，打電話約都有
其實好睇返個客咩情況
我自己就無咁厚面皮 係人都sell

收幾錢

難就唔難入，易甩就真
有啲客對健身認識唔深，加上速食文化
好多客上完5 6堂 其實可能先學識基本動作
覺得無效果就甩 但我想講 要有效果起碼8-12星期
再加要自己去練

只能講 有啲公司唔洗牌咩都請
或者有啲可能操開野既 搵到錢多堂上 野都唔操
始終返呢行時間都長 好睇自己意志

Freelance $400@1小時
包場地$500

咁請問用咩準則請人

係邊區租場

宜家全職做freelance定去左其他大場做？
係咪都係讀aa？

做爛市喎ching

試下11點去3/f
成日都有戲睇

師兄要做freelance 有咩資歷

睇咩公司啦 最大眾個間其實咩人都會請
其他公司就會要你有牌 形象 身型 有啲要second in
考埋體能野

港島

全職freelance緊 係呀讀AA 認受性始終高
同埋做freelance係想進修 讀多啲牌

其實睇你個人有咩需求啦
貴至$800-$1000
好多都係幫人改善痛症 身體問題
自問係呢方面唔叻

一定啦，旺角同尖沙咀都勁

我覺得首先有個教練牌先啦（有時間讀多啲牌會有更多發展，好似泰拳個啲），自己真係鐘意呢樣野
去研究去操去練，將自己既知識經驗分享到比學生
令學生真係掌握到呢門既野 比到效果 識練識操

細佬我有圓肩問題
每日訓醒起身頸同背又勁又痛
特別係斜方肌個位 可以點搞

加油，全職freelance 唔易行
我都係aa,呢4-5年都讀左好多course,呢年目標會考nsca cscs,始終係4大証書之一

你個度租場幾錢? 灣仔?

伸展返個胸 前膊
強化返個後膊
按摩舒緩下啲筋膜
如果唔多做運動 做多啲伸展
都市人打機食飯做咩都向前 一定唔多唔小會有圓肩

一齊努力

唔定架 租場多買多平 自己買得多 啲客就可以比小啲

你港島有冇200樓下

租場 銅鑼灣有200樓下 不過地方唔大

Pm?

女pt係咪請黎勾引毒撚同啊叔？

Cscs 係香港不受重視啵

freelance通常喺邊度教學生
係咪好多學生試完堂就唔做

見你講"教練牌" 就知你on9
香港撚有教練牌
根本阿豬阿狗都可以話自己係健身教練

咁一定架喇
男PT 就引深閏怨婦
女PT 就引肥柒毒男

根本厭惡性行業黎

咁係香港既問題，人地係全球4大証書，要有bachelor 同合格率唔高，有ncca認證，教s&c基本資格
況且我都有aa cert，讀多個傍下身

其實香港做fitness trainer
去大場做一定係靠sell 客，已經唔係為教野
康文又唔請人了
除左為興趣
已經無乜誘因入行
利申：2張cert但唔係做trainer

同意

根本好多香港人都無恒心做運動
為打卡
急進加磚，但動作錯晒
唔愛惜器材，大力掉磚
亂信網上錯誤資訊，仲要用來質疑你講既正統理論
我教過幾個one on one之後都化晒

大場Freelancer通常咩渠道揾客仔？